[屯元天入]輕鐵早排話路綫重組依家有消息未？

好似話取消614唔俾TM碼頭直入元朗
依家有結果未？

冇人知？

無人知

未有消息

無左件事啦

成班區議員反對，肯定縮

明明條鐵路屯元天直通
係都要cut 614唔俾人屯門直入元朗
迫屯門客用西鐵入元朗
印象中起好西鐵後已經提過呢個on9建議
又係俾人嘈到仆街
最後跌落地拿咋沙cut一半614、751呢類屯門直入元天路線
改做p車去到兆康兜返轉頭
又唔諗下d西站幾撚唔就腳
尤其朗平同元朗站
我要去大馬路行到仆街

行十分鐘就仆街?

條智障想人西鐵再轉輕鐵

咁先一定收到車費嘛，輕鐵太易走數

我！～～～～直入元朗

本來行10分鐘唔係問題
但輕鐵站響正大馬路唔洗行
西鐡係快
但轉車再等車到元朗仲要行
加加埋埋時間其實差不多
你話點揀？

利申屯門入元朗返工十幾年

佢係想CUT 614/615
等614P/615P食客
再將剩低既610繼續直去元朗,但加強班次咁
其實合理
但要轉車加上區議員實反對
冇可能做到

PS.輕鐵路線重組其實講左十年都黎
但冇可能會重組到

係比例嘅問題 西鐵屯門去元朗車程最多三個字 但係來往西鐵站用嘅時間仲多 極on9

除非住正個站附近
否則冇乜人會搭輕鐵轉西鐵再行去大馬路甚至再入d

不肯承認計埋轉車，屯門入天水圍同元朗搭輕鐵係一樣時間，甚至更快既事實
就格硬cut車